其實d one man club只係淆底唔敢挑戰新環境

扮乜撚中心丫，係中心就應該去增值下自己再回家

你啲英文咁點見新署長？

無串錯wo

o